是日晚餐: 鋸下扒

菇

it's fucking raw